[經典重溫] Lost in translation

Does it get easier?
No. Yes, It gets easier.
Oh yea, look at you

有無同好 ？

for relaxing times, make it suntory time

標梅利教日文

好正

lip my stocking

I just don't know what I'm supposed to be.

Bill Murray 同Scarlett有幾幕都好sweet